宜家邊到買iphone xs 最平？

部7仔正式打柴，用緊之前部5s，想問邊到出xs 64gb 最平？

同求

食迎新好似最好，渣打有$1000 回贈

lm

同問
得恆生卡想買xs 256gb邊度最抵？

華強啲組裝機最平。

無錢就咪學人買啦

無錢唔好學人用iPhone

銀聯都有減啦